垃圾利 垃圾利 柒到彈起

踢歐冠 踢歐霸 無限回憶

今晚寫定首新既就差唔多

book 定架車 賀我利奪英超

空難狗就真係踢歐霸